［仲差17區！］714沙田區遊行

【代朋友出post 】

見到7/7個九龍遊行反應都非常正面，小弟都好想同沙田人一齊係自己區行，最理想當然係同一日18區同時間遊行，遍地開花

小弟同班沙田巴絲搵咗幾位當區議員攞意見，草擬左接近10條路線，最後平衡距離、交通、人流以及「景點」，得出左一條路線。但非常抱歉因為現時仲同警民夾nono ，亦有可能會涉及封路，所以未能告知詳細路線，但我哋會保持最高透明度，一有update就盡快通知大家～

如果各位Ching有任何提議都可以TG @godsaveST

=============
日期：14/7
時間：暫定1530
起步：大圍遊樂場（同工聯會中心同一條街）
終點：沙田政府合署

大家一齊支持下，我地要十七區都要有反送中聲音 係自己區搞又好，個人出嚟行都好，總之我要見到晒你哋咁多個

到新界區

之後港島區

再到九龍區

。。。。

推

大圍友十卜十卜

推
有冇屯門友？

推
遍地開花

我無野講

遍地開花

解放東鐵線終於黎啦

我區區都去

push

請問個到發生咩問題？

清走沙田班水貨

每星期一區都好玩
接力賽

仆街勁撚嘈
利申住嗰邊

馬鞍山人表示終於有個近d既遊行！

沙田區嘅朋友終於唔使去港島都可以遊行
推埋啲沙田港豬fd一齊行
今次冇藉口比佢地！

大圍人支持
有冇野要/可以幫到手?

搬走左 個日都會番黎同你地一齊行

6月之前星期日係拍拖日
而家係遊行日

沙田友 幫推

發夢係新城市遊行

推 ！！！！

但沙田區主題係咩

依家唔係沙田住但個日都會去沙田行

大埔友支持

光復香港18區民運正式開始

正喎

幫推

我都想係大埔區做！

支持

支持18區搞遊行，但唔建議同一日搞，因為一來會比共匪睇穿你每一區支持民主價值嘅人數，區議會立法會選舉配票上肯定會擺曬數據另一方面，同時搞多場遊行盞令人數分薄，明明可能有50萬人都打散曬每區得幾萬人遊行完之後唔會得到咩士氣上嘅提升，好影響日後運動可唔可以再搞後續活動落去

每區幾萬個，18區就好撚多

沙田柚

千其唔好去新城市

推沙田友

我無嘢講

我無野講！我要遊行！

沙田友g持

推呀

當年光復

推！！有無文宣組幫手宣傳下？

推！

今次和理非喎

記得1989年沙田試過一次5萬人大遊行
如果搞得成將會是史上第二次

參考下,1989環沙田遊行

身為三十年以上沙田友嘅我一定支持參與

今次真係遍地開花，希望會有文宣組會幫手宣傳下

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

幾時有反紅媒

咁梗係某台台慶果日先搞啦，不過到果時都唔反送中完未

俾多啲沙田友睇到！

正啊夠近
push

次次都去金鐘
渡海小輪都要錢㗎

大圍就近啦

一定去

同一日遊行咪好分散囉？

支持

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

G Chi

可唔可以黎南區一齊去啲會遲到嘅區議員辦公室抗議

沙田柚已經準備好

沙田人

同大埔行動合埋啦

即核去買口罩， 支持你

二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。

當我地係撐警咁點算？

宜家果邊已經無哂大媽啦喎。你幾耐無出過去？？

你話多蝗既地方 大圍無乜，城門河大媽走哂 ，得返新城市廣場入面既蝗。 但係佢地主要係新城市入面買野，你地要入去遊行？？

我唔知馬安山入面既情況係點。 但城門河既大媽走哂去 屯門

g持

行咁撚遠
大圍行到市中心

新城市中心最多蝗

解放新城市

夾埋大埔搞

舊大埔人 現沙田人
認同714夾埋大埔係沙田搞

文宣工作我可以幫手 整圖等等

想多人要申請不反對通知書

我開左兩個fb ac 都係周圍問下幾時有餅仔戲飛派兩個ac應該都被瘋狂report 到比fb block左 所以我地report false news harassment spam 都唔好停 Fb 真係會做野！

城門河嗰個位起咗個啲咩康樂健身設施之後就冇晒

正！區區都行

係。所以樓上幾位話仲有大媽 嘈果幾位一定勁耐無去過城門河

宜家沙田得返購物蝗同水貨客要趕。

黎買野shopping 既蝗就算啦

水貨客新城市保安比唔比你地入去先

support

我上星期六都仲聽到有大媽唱歌，會唔會係個位置轉左？

一係就講臭河問題？
城門河啲魚一直都係唔食得架嘛
中學嗰陣課室對住條河
日日都臭到pk

而家仲係咁？

城門河好似幾多問題咁

仲有尼篇，係咪真架？

支持！！樓主搞成點

新界東

我中學起沙田區讀書, 依個地方幾正

入左紙未?

建議大家星期日遊行要聚焦番五大訴求，地區議題可以做副題。

河對面到聽到班友唱歌 屌奶星

沙田有無特別民生議題?

屯門搞得起某程度是因為屯門公園問題真係臭名遠播

連hkg報入面都大比數支持

我要全香港聽到荃灣人係一堆廢老入面既怒吼!!!!!

［突發］申請到不反對通知書啦！

大家如果想知多啲／一齊傾嘅可以搵：

Facebook group:

Telegram: godsaveST

火炭人lm

真係遍地開花

沙田友真係要推推！！！

我冇嘢講！！

我無嘢講 一定到

我冇野講

同一日搞仲有個壞處就啲人住邊有得估，如果同一日有咁多單嘅話啲人肯定會下意識地去個近自己嘅，而且損氣太甚好難拖長黎搞

分開搞嘅話有助隱藏義士住所分佈位置，班狗要起底都無咁容易，亦唔會俾到數據佢地

一日集中一至兩個sites就最理想，人數有優勢，不/超合作嘅成效亦會大增，可能仲可以順帶旺埋個場令民氣上升都未定

有無具體路線圖？
簡單Google map畫畫都得

Push

推
唔係住沙田既都去

主題係咩?

撐！

沙田就咁睇都係得番shopping蝗

沙田人，我都可以

留名

2015年果次記憶猶新

一定到! 叫埋我媽一齊行!

沙田有乜主題？

支持！！ 18區開花！！

Yes

沙田人
我都可以

城門河大會堂附近都有大媽跳唱！

巴打會唔會share去大圍聯盟fd group 到？
同埋你tg 整番條連結好d

玩撚埋鳩鐵先啦

有 但係唔多
幾個已經非常嘔心

沙田區搞可以用乜理由

搞上水好過，沙田相對問題少
唔好為搞而搞

申請不反對通知書未？程序上都要做足

留名
唔係沙田友都會黎
我冇野講

反送中區區有責丫
法例過左，全香港人無一幸免

沙田區可以搞真和理非圍爐遊行，一來泛民支持者較多，二來算係平靜既地區，唔適合太激進，反而比大家回下氣幾好。
PS 泛民區議員搞緊踢走民建聯行動，有興趣可以聯合下。

老母9號個陣話有冇可能18區一齊行我仲話唔現實
搞得成到時帶埋兩老黎行

香港人

嗜好： 遊行

議題係咩

新城市好尻多大陸西

港島區西環北角係土共嘅集中地
下次都應該要去嗰邊振興下經濟

光復新城市

有不反對通知書就會多人，反正和理非活動，多人好緊要

呢個好光復新城市

推
我無野講

好！！！！！！！！！！！！！！！

建議過埋禮拜日先講

有人搞我行，住沙田30年都有，忍咗班蝗蟲好耐

Ok

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

沙田友表示支持

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

好

沙角博康乙明 手足蒲頭

嗰日係馬季殺科,沙田巿中心
仲有唔好唔記得呢單野

我火炭既

btw, 唔洗突登用返今次屯門黎做參考，無需要為拉人數黎搞啲民生副標題，focus反送中都已經可以。
今日聽到 "就腳、路程唔太長、和平非暴力" 呢幾樣已經係吸引人黎既誘因

沙田區有咩控訴？一次過清算！

屯門撚表示咩區搞都會到

港島巴打表示搞得成一定到場支持

John

新城市勁多水貨蝗
沙田公園成日有堆大媽舞
沙田廣場變曬藥房，好多蝗去左果邊

跟以前光復路線
（上次係大圍站集會之後放題

其實真係跟九龍區77遊行咁
集中返五大訴求就得
除非真係有一個好突出既地區問題
先好跟屯門咁用單一議題係呢個時候拎出黎做

沙田話哂都係追求民主既大本營
仲有中文暴徒大學添

要贏一齊贏！
到時見！

大力支持

咁耐以來，愛護動物嘅唔會不言不語

我無野講！推！

撐！
光復新城市（及周邊商場）

小弟住市中心附近，日日俾水貨喼塞路
兼俾普通話嘈音滋擾
連搭火車出城都被逼要同大陸人肌膚之親

搬咗去ssp
都會返黎沙田支持 話曬十幾年沙田友

沙田友assemble

等左好耐 遍地開花

我有嘢講
推

沙田友

荃灣友集合

大力一推

18區都要去齊

我冇嘢講

想問會攞咩民生問題做主打
唔係住沙田但想知

唔好行城門河邊

淨係屯門公園有大媽咩！
沙田公園都好多阿叔唱K跳大媽舞！

唔係住河果邊唔清楚,我建議可以學聽日尖咀介紹612比班支那人聽

直接沙田站踢喼啦

住麗豪個頭 日鳩日踢 推鳩佢地

沙官？

有冇人記得暴動餅家

記得,我都好想睇吓佢果日開唔開鋪

沙田合署無焦點集人，可唔可以去大會堂長梯？跟手解散入商場就各有各做

同意，或者沙田火車站對出個巴士站

推到更多人記得

我贊成全港18區都遊行！

7月14號沙田馬場收鑼

沙田中央公園個大帳篷果邊做終點都唔錯,但大圍遊樂場係大圍村果邊個籃球場?如果係咁我地會途經咩地方?因為大圍遊樂場果邊去沙田係工廠區,會唔會太少人見到,唔能夠做到焦點

pish

名城好撚多大陸人

其實新東係泛民陣型比較多 有咩民生問題 政府處理唔到?

果d 乜鳩港漂

一層七百尺單位分租比廿個學生

讀教大，城大，中大都係租名城

大圍仲有d 地產專租比呢班乞衣

一於去幫襯佢地

要有多d民生主題：
好運中心嗰頭，全部變晒蝗蟲藥房、萬寧，個個响度執匧，以前細個d小店無晒

支持和平集會 反對暴力

已經上報

如黑單計大圍區，去地產鋪幫襯有得搞

不過沙田區既話主力都係踢喼

城門河邊有班友搭哂棚係度唱歌，乜野人來的？

我無野講！

沙田公園入面啲大媽都好多

推 荃灣友表示會過黎

推爆佢

沙田人推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

每星期一區, 3個月後就打區選!

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

警狗仲分散

可行，會去‼

沙田最需要光復嘅地方始終係新城市

遊行路線唔經過商場點去到合署？唔係諗住浴城河禾輋入掛？果條路完全無對象無人群，文宣都無人比你宣

要認真諗下路線呀⋯⋯

點先搞到新城市

我驚影相唔好睇渣

你知啦 對家630有16萬人出嚟撐警影出嚟都咁疏落

我冇嘢講

推，五大訴求!

係邊區都去！

有時間我都行

新城市已經夠多拖喼黨 , 再加埋 pop up store
迫到居民冇路行 , 落去搭巴士要左閃右避

光復新城市！！

再推

有tg group?

推！！
我近日積極再教育家中兩老
佢地心裡面支持學生但無從參與
區區搞可以令佢地覺得自己都可以參與 拉近兩代距離

實撐！

要g持

沙田除咗多喼之外真係冇大問題
利申 22年沙田友

除非黑警比沙田正街你行咁就好睇d
商場影落去應該唔錯
不過我覺得黑警唔會比呢條路我地
公路更加唔會封比你

我諗最多都係兜遠少少外圍沙田公園再轉上源禾路、鄉事會路咁上

好波 光復新城市！

開咗新po啦 大家可以入去傾！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

光復新城市！！ 忍左好耐啦

點解唔圍CCTVB

慢慢嚟

咁勁嘅？
不過grad左幾年了

反紅媒有無得諗

沙田有冇咩民生問題？有就冇得輸

上水友支持

沙田友無野講

阻阻大家唔好意思

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

唔小心禁錯左

師兄你好 我都唔係grad咗好耐
聽再早啲嘅校友講十幾廿年前臭得仲勁

我係絲打
不過我其實16年先grad
認真，春天好L臭，又冇得開冷氣

我仲細你一屆 之前係學校又唔太覺臭嘅
係過橋嗰陣同有時行河邊先臭

聽講全部都係nds

咁每區本身都唔多人嘅

其實分開搞都幾好
但同一日區區都有都幾恐怖

居然係咁
但係成日喺課室望出去呢，條河好多時都幾污濁吓
唔明點解會咁多呀叔過去釣魚咁
啲魚都唔食得

真心建議上水應該行先

搞咁密小心有反效果
再者 吊頸都要透氣

推推推

住沙田留名

土瓜灣居民要求排隊遊行
有無區議員幫到手?

遍地開花！

順手搞搞新城市啲水貨客

集中先啦 上水不遠了了

遊足18個星期 遊到聖誕

集中反送中，反警察濫權，追究612責任就得，唔洗特登諗乜野地區問題
係沙田搞係方便沙田居民參加，亦要比聲音傳到沙田區
18區，區區都是香港人

五大訴求啊!!!!!!

馬鞍山+沙田友已隨時準備

沙田友表示，邊區都去晒

5點半到仲黎唔黎得切

南區係邊個位遊行好

由要過海到而家隧道都唔使過

應該都係集中五大訴求 唔應該有地區議題 18區一條心

將軍澳區先好D喎

行到去TVB

沙田友表示終於唔使轉線

天星碼頭啲大媽大叔好嘈，重點係唱得難聽
雖然唔近民居但如果可以光復就好

其實屯天元同上水都要幫手，真係太多大陸閪。

推
沙田人一定會出

我地有group啦～～
全部人同我入嚟

Group：

輕輕一推

大圍居民表示支持

有d阿姑， 釣完賣俾老婆婆

入新城市派傳單

pish
「我無嘢講」「我要等律師」「你唔好掂任何野 」「唔好兇我」

五大訴求定沙田民生事務?

正經post

推返上嚟

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

推返上黎

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

(分析）唔可以圍TVB

我冇野講，我要見律師

Push
沙田尼次主題係咩？
大圍遊樂場好細 裝盡頂籠都係500人 如果用77九龍人數計 佔左2邊城門河都似。

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

請大家集中推有用post

推番上去

訴求必須加 「成立獨立調查委員會」 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

沙田廣場嗰頭嘅藥房同萬寧好多大陸人
成日塞住晒條走廊行唔到

想問下素人義工點解會搵左區政聯盟幫手？

[有關沙田遊行］］請廣傳］係咪已經比政黨騎劫左？

各位街坊大家好！

有見於大圍有時會有野生動物出沒，雖然集體郊遊當日嘅路線遇上野生動物嘅機會相對低，但係又無人可以拍心口話「一定唔會有嘅」

因為就算一隻流浪動物平日街上走動都會有人驚（尖叫驚，拍打驚），遇上一大群人會係點，真係無人知⋯⋯

為免跨區參加嘅朋友受驚，有個本地動物關注團隊整咗啲小貼士俾大家參考：

記住保持冷靜，不要追趕

⚠️ 注意 ：此貼士不適用於獅子狗和娜娜

其實都可以 有一日係18區 一齊行 ，

pus